---
permalink: /directions/kosikov/
sidebar:
  nav: "directions"
---

Категорно-алгебраические методы в информационных технологиях
============================================================

**Руководитель:** с. н. с. Косиков Сергей Владимирович

**Монографии:**

1. **Косиков С. В.** [Информационные системы: категорный
   подход](http://www.jurinfor.ru/library/B5958700057.php) / Под ред. Л. Ю.
   Исмаиловой. --- М.: "ЮрИнфоР--Пресс", 2005. --- 96 с. ISBN 5-9587-0005-7.
    - [Рецензия](http://www.jurinfor.ru/elibcs/reviews/vew-iskp-2005/vew-iskp-2005.php)
      проф. Вольфенгагена В.Э. на книгу Косикова С.В. "Информационные системы:
      категорный подход"
